陳同佳同解放軍邊個會先入到台灣？

陳同佳
解放軍

如果陳同佳去咗參加解放軍點計先

美軍

應該係美軍最快

將同佳挷係飛彈射過去

有殺人經驗